一天晚上，他听到一位友好的老人在遭受一场折磨后，独自一人在隔壁牢房里慢慢死去。前基地组织人质提奥·帕德诺斯（Theo Padnos | Karl Vick | 2021年2月25日|时间|警告说，伊斯兰恐怖主义与我们没有关系
这些人刚刚逃脱了最可怕的虐待和酷刑，以及他们自己家庭的侵犯。车臣恐怖事件的见证人|约翰·保罗·金| 2021年2月25日|华盛顿
她写了她在土耳其人权基金会存档的关于政治失踪和酷刑案件的论文。土耳其反对派的“恶棍参谋长”在挑战埃尔多安的权力后面临数年监禁。她没有退让|约瑟夫·辛克斯/伊斯坦布尔| 2021年2月24日|时间
同一个月，布哈里总统签署了《反酷刑法》，将酷刑定为刑事犯罪。尼日利亚政府承诺结束非典并改革警察。这不是他们第一次做出这样的承诺——安德鲁·R·周，2020年10月28日
他们中的许多人因为害怕酷刑和死刑而秘密生活。《深入假演员的奇怪新世界》| Karen Hao | 2020年10月9日|麻省理工技术评论
但车臣领导人卡德罗夫认为车臣不需要禁止酷刑委员会。普京最喜欢的助手恐吓人权活动家|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月14日|每日野兽|
酷刑、UVa强奸、警察暴力我们渴望了解事实，然后扭曲事实。关于酷刑，查克·约翰逊和桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野兽
他还写道，“酷刑不是我们可以容忍的事情。”折磨你的豪华住宅和你的税款建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
白宫必须决定谁将在中情局“酷刑报告”中被提名为最佳野兽，8月9日至10日| | 2014年8月9日|每日野兽报
为了寻找一个可以去的地方，Alyokhina打电话给她在当地人权中心的朋友，即禁止酷刑委员会。猫咪暴动咆哮出狱| Anna Nemtsova | 2013年12月23日|每日野兽
折磨会改变你的思想，羞耻会改变你的身体。骄傲的王子贾斯汀·亨特利·麦卡锡
在过去的几分钟里，难以形容的折磨使我成了一个扭动、呻吟、无助的人。撒旦的悲哀|玛丽·科雷利
甚至在荷兰和法国，死刑案件中仍然使用酷刑逼供。博斯韦尔与尊敬的安德鲁·厄斯金先生的通信，以及他的科西嘉之旅日记|詹姆斯·博斯韦尔
赫拉克勒斯在所有极端的折磨中都没有冒犯宗教。英国舞台上不道德和亵渎的简评|杰里米·科利尔
因此，酷刑被立即用来发现隐藏的宝藏。《世界上最好的经典之作，仅限于散文》，第X卷（共X卷）-美国-II，索引|各种